《海女》名編劇宮藤官九郎確診

又多個

日本真係大撚獲....

點解人哋國家就咁多名人政客確診，但望下中国

中咗會比我哋呢啲賤民知就唔係中共啦

中國撚有新聞自由

日劇正式收皮

屌
仆街中國播毒